d黑人好撚煩 成日作d歌關於白人警犬射殺d黑人

懶有深度 rap番你d $$ drug 女人啦白撚痴

Chinky ass moto Go rap about your toothpick dick. gtfo